大上大落系列

🤟🏻🤟🏻🤟🏻

加密，不推文

Saas, 新經濟股

Lm

All in 177 啊

177788

支持

1612 2.3.....

［係時候訓練自己大心臟嘅能力，SH 1415 and 512］

屌無不推文

隻1912

快啲撈貨

[member]

[member]2196 又爆發［/member]

唔敢斷言 而家個市太撚on9
上星期五大跌市個日咪上過40 都跌返
今日A股復星漲停左 所以都有機上40

512係唔係要止蝕

玩完了
清倉等等

忍一陣 博升返少少就散水lu

512幾時出業績

不推文回覆

8月近

好滾動 由2.9 衝返上黎

2100 以家1.13 入點睇

9911同1415 我揀左9911 屌

1415頂住呀

[member]2196 39走左了 等佢跌返再入過先[member]

回到家鄉了

樓主之前隻777點搞

大大 唔再諗1415 ？

512大大望幾多錢呀？

我都係

冇跟到512

[/quote][/quote]

想問大家喺咩位入左1478的

[member］
今日好關鍵。成功企在7元。
如果發盈喜，就會過癮。

希望星期一順風順水
[/member]

輸左幾錢
上星期五我買左小小 之後星期一驚過頭走左
去富途睇人留言都知出事啦
同埋睇新聞

屌

燈撚到